話說我領養左隻狐狸，隻狐狸開始愈黎愈似狗

幾個月前開過post,就係因為下面張相，大家一入黎就笑9我領養隻狐狸樣。

笑過佢既仆街仔，實認得呢張相

終於，隻狐狸同我同居左三個月

佢，愈黎愈似一隻狗

俾張相俾大家對比下

初來報到，12月影

過左三個月後，佢變左隻狗

記得第一次見到你，你唔似其他狐狸咁

識吠識撩人玩，剩係訓係入面震哂

抱左你番屋企後，先知你唔係唔想吠

原來你係俾人割左聲帶媽媽要哭了

先知你唔係唔想撩人玩，而係好明顯有俾人虐打過既經歷

初頭個幾月，每次想摸你，你都驚到成隻退後，匿埋

講咁多

只係想大家明

人地話領養可以救動物條命

但領養完，先知原來係你領養左我

得意仔

善有善報
要繼續好好對佢呀

係咪唔夠訓

好打耳樓主好人一生平安

三個月黎都仲係無教好訓

QQ

好Love阿

無法，2019年日日唔訓睇下黑警死得未

2020年日日唔訓月訓聞睇下黑警中撚哂肺炎未

睇我好啦，唔好再睇AV

有冇人同我一樣學隻狐狸伸住脷睇相

領養同係街執都係好人一生平安

你呢個提議係bad idea

佢係咪幾日無訓過覺

好可愛 樓主好人有好報

好得意

睇唔出同狗有咩分別

想要多啲相

吉娃娃?

又係隻黑眼圈

你唔講我真係會以為係狗不過祝佢身體健康，快高長大

樓豬你地會好快樂咁生活落去

幾耐無訓過

g持

好多人都唔明領養嘅意思
我之前都領養咗隻繁殖場唔要嘅貓媽媽
好快就發現佢有cancer
但起碼走之前我哋都好錫佢 而唔喺無人理咁走

樓主一生平安

好得意喎

佢倒及喎
帶佢去cool牙?

咁究竟佢係狐狸定狗

好人一生平安

眼圈仲是咁黑~
深夜又po狗！！
同班宵夜撚咁！

多謝你救左佢

比咩食物佢食？

好可愛
你同狐狸仔要開開心心啊

佢係喊到咁😿

黑眼圈好似淡咗d

記得佢

哥哥 你會贊助我cool牙嗎

世上之事物，無定黑白，在乎心態

烚雞肉，狗糧，南瓜，紅蘿蔔

喂呀

呢排見到有黑警中肺炎，終於訓得比較安心

做咩撚野

狗黎

你係咪就係有份笑佢既仆街仔

同問

黑眼圈好大好打耳好人一世平安

連登多返啲依種post就好

我最近睇返電話D相唔知點解有你隻狗張相
原來上一次我cap左黎俾fd一齊笑

好人一世平安

絲打對拖鞋好多積 幾錢放?

好可愛呀. 雖然唔同品種不過一見到就諗起我去左天堂既寶貝
樓主同狗狗都要幸福開心呀. KEEP住影相放上黎睇呀多謝你

好cute

好人會有好報

好可爱吖

都係果句
好心你俾隻狗瞓下覺啦陰公

應該係博美犬

博美犬好似狐狸的

多謝你俾佢一個家
好人一生平安

好7

雖然隻狐狸有D醜樣
但好感人支持樓主

好得意，好似我隻Pomerania!!! 樓主，好人一世平安！

比你隻狗訓下覺先啦

樓主

點解成隻芝娃娃咁

松鼠狗黎

希望樓主可以餵多啲野佢食氹佢開心

你隻綿綿係咪俾你養咗之後都無瞓過覺？

割左聲帶
點解d人可以咁仆街

究竟係狐狸定狗黎? 好亂

黑眼圈?

好心就咪再笑人地黑眼圈大啦好明顯係之前無得到妥善照顧搞到咁，有咩好值得笑

要比幸福佢呀
Btw cute cute boy🥰

無話佢似狐狸
話佢無撚訓過覺
一樣有3分別

樓主好人一生平安

最後一句

仲係成隻我愛羅咁

狐狸唔係好大隻架咩

好可愛

係咪狐狸狗，樓主講到好confusing
好感動但佢眼圈眼袋都仲係好大，特色嚟嘅

要好好錫佢啊唔係你個眼袋就會好似佢咁大

多謝你呀樓主 我見佢開心精靈左好多 你一定對佢好好
好人一生平安

好似係狗嚟

好似係毛色嚟喎

諗起小王子

睇到最尾果句想喊

唔講以為係狗

我個女啱啱掉返轉，領養前唔吠嘅，
依家有陌生人入屋，就吠到痴線，
有人阻住佢訓，佢就想咬人

好可憐割左聲帶

我都好中意養狐狸

💪🏻💪🏻

一睇就係狗嚟有人信係狐狸

好人一生平安！

愛

多謝樓主

黑眼圈好深

最後嗰句

我覺得樓主想講啱啱領養返嚟好似狐狸咁，唔痴人、有野性；
close咗之後變返阿狗咁，痴人同nice咗

定喺真係狐狸？

好可愛 想問樓主係邊到領養

吉你老母娃娃，香港叫芝娃娃

好qq 但係你肯定唔係狗？

多謝樓主選擇領養
好人好狗一生平安

只會支持領養 樓主好人一世平安

100%狗,點會係狐狸,咪玩啦, 睇條尾,手腳粗幼, 習性:狐狸係唔會聽話同好難馴養, 狐狸既體味同尿係極臭
PS 樓主好心地

多謝絲打 好人一生平安

可能係，俾人虐打過生存有壓力，瞓唔好

松鼠狗

早幾日岩岩好係我隻松鼠狗走左3年
佢係我第一亦係唯一
記得有次因爲太掛住佢 我攬住人地隻松鼠狗係公園度喊
要好好珍惜啊

就算係人，比人阻住訓覺都燥底啦
btw點阻住訓緊去摸佢？係咪嚇親咋

好cute cute

最尾嗰句

見到佢笑騎騎個樣即時會心一笑
樓主同狗狗都要身體健康

唔俾飯佢？

支持你樓主

要俾幸福佢啊

人夾人
不過有啲位真係養大嘅主人先知
領養者可能唔知就會激嬲/嚇親個寵物

真係似狗 成隻松鼠咁

有少少眼濕
正評樓主

喂 松鼠狗黎嘅

咁撚樣衰都開po

擺明係狗 叫咩做狐狸

樓主係咩網站領養？我都好想領養

樓主同狗狗一世平安

希望大家盡量領養

狐狸仔好得意呀

聽講狐狸係犬科

好得意呀

好q

無人會笑 領養得respect

條友五毛嚟，一早已block

我都養左隻熊 愈黎愈似狗

希望樓主隻狗繼續日日開開心心
有教好訓 有野好食 唔使日日驚比人打

我支持領養
但係真係好累
有時候愛唔係萬能既
屋企隻狗係街執番黎都有十年
由第一日開始到而家都會咬人 會流血果隻
無人掂佢都會由朝到黑對住空氣吠
我肯定佢因為以前既事搞到佢有精神病
除左有野食時，唔覺得佢有當過我係主人
有時候真係想佢快啲老死

反而由細養到大既真係又乖又聽話 起碼唔會咬我

睇完呢個comment 都鼻酸左

真

睇得岀笑容燦爛咗

咁佢食狗糧定狐狸食物

樓主好人一生平安
之前會想買隻靚靚仔仔嘅返黎養
睇完個po之後覺得領養更加好 幫到隻狗狗好多
btw想睇多啲相

佢個樣好狗....

好人一世平安

如果可以 勤啲抹眼淚 咁就好靚仔

好醜樣，不過應該唔會亂咬人

Up?9

松鼠狗黎架喎

好得意要好好錫佢

狗黎 狐狸唔俾養

好樣衰

佢黑眼圈好大

好好愛佢一生
多謝樓主帶俾佢一個有愛既家

知領養d條件麻煩 又要求間屋幾大又問有無時間帶佢落街 好多人會選擇去寵物店買算
但係好希望睇緊呢個po既你 想養寵物既話考慮左領養先 因為每次領養都係拯救左一條小生命

唔係狗黎咩

樓主有愛心
我個隻都係細個有童年陰影，所以好細膽好驚人。

狐狸仔黑眼圈仲係咁大，係咪樓豬要人夜晚看門口啊
不過見到佢愈黎愈似狗，睇得出佢開心左好多
樓豬好人一生平安

支持領養

都唔似狐狸

多謝樓主
麻煩大家都領養代替購買
咪撚再講咩貓狗義工好煩所以唔領養買好過
寵物唔係生活必需品 唔好講到自己被逼買咁

what dose the fox say？

有冇你老母噉樣衰

咸能左

狐狸同樓主都一生平安

啲人咁賤架

cable有個教寵物行為既節目
嗰個男人好似幾出名喎
你留意下

狐狸??

好warm
好人一生平安

唔記得睇過邊個講
自己隻狐狸食左自己隻狗
由果陣起就對狐狸反感

我諗我要dllm先
但證明我隻狐狸樣記憶點好高

積呢d野好辛苦先做到，幾錢都唔放

巴打代狗狗多謝你

媽媽成日話要剪到我成個波波咁，都唔明佢個腦諗乜

黎，你死啦，係連登打殘體字

見到張圖狗狗笑得咁開心就知樓主養得好好

到依加都冇聲？

和諧唔係一百個人講同一番說話，和諧係一百個人有一百句唔同說話之餘，又互相尊重。

比多幾單黑警中肺炎case我 plz

點解你會知佢真名架

佢仲會好落力想吠

認真就輸了， 唔好嬲啦

混左種，迷你狐狸

請分享

我知道純種松鼠狗本身係好惡好活潑的 習性黎

我最中意玩咬紙巾

肯定唔係，半夜月圓佢會嗚嗚叫，一定係狐狸黎，一定係

佢唔講淨睇相我一定答你呢隻係狗

求你都唔好出街

咁你地兩隻都唔好出啦

依排紙巾難買收好D
放心啦
玩多357年佢都仲係會覺得紙巾係佢頭號敵人

笑笑下眼濕濕
好人一生平安

好人一生平安
多謝樓豬救左佢

講下笑姐
唔好嬲

定話其實真係狗黎 樓豬一直搞錯左

真係唔係狗咩

Qq多謝樓主領養

3個月後，你都未俾佢飽訓

你隻狗同我隻狗一樣樣既？

標題同內文不符
無啦啦加洋蔥唔係咁好

你諗下佢以前受過既經歷，其實佢都唔想，同埋佢依家咁樣自己都好辛苦明白你都唔好受，慢慢黎啦，動物好多都有性，你搵到一個佢舒服既相處方法，會慢慢變好架，加油
記住你當初領養佢都係希望佢以後平平安安，而你已經做到喇

剪左好q肥肥白白
記得得閒幫佢刷牙呀，如果唔係老左牙有事好大獲

領養功德無量🙏🏻

依啲畜牲就無謂覆佢啦上網周圍嘈已經on9，仲要上網話人地隻狗你好心既就幫佢老母出尋人post捉返個弱智仔塞返入閪啦，反正依種畜牲都無撚用

唔係掛，貼黎睇下

可以like十萬次你個cm嗎

佢有冇咩味唔鐘意？
轉咗用有香味個啲就無再咬過

Cute

差唔多

又真係幾似
btw長鼻既松鼠真係超似狐狸

養咗隻狼？

其實你係咪未分到狗/狐狸/狼？

感動

已按正評

狗....
狐狸外表唔係咁
個嘴，耳仔，條尾同狗好大分別

我記得佢
成個Po都比人笑

不過而家見到佢咁開心
成隻唔同哂

割左聲帶
咁佢只可以嗚嗚聲咁？

狗都會wo wo 叫
我fd果隻puddle都會咁叫
你依隻應該係狗黎

係台灣狗欄救左呢隻有寄生蟲加病毒屙爛屎屙到脫肛既狗狗返來

cute cute

係咪混左熊貓嘅血

呢個好笑又好似真係搞錯左

好得戚個樣

香港唔係叫松鼠狗咩

嗚嗚聲都係講笑

實際上，佢係發唔到聲，只會得氣聲

要好用力好激動時先有少少聲

嘩勁得意

咩原因令你要由咁遠救佢番黎？

手續應該都好繁複

真係唔係，狐狸黎，唔好報海關please

聽講扮得意就可以免於一死，你話係咪呀，哈姆太朗

間野鬼鬼地，我後來check過，俾人告過佢濫收領養費

你咪係愛回家隻啤啤

會唔會去搵下狗trainer改善？
明白會辛苦會累，但佢既行為一定係過往經歷過可怕既事情先會咁

佢係狐仙，唔洗食野

希望你快d俾人領養到

媽媽會勤力d

唔知呢，剩係知你係到亂咬人者

讀毅進啦你

再講嬲架啦，過左多幾個黑警中肺炎，我先訓得著

要抱佢多d 陪佢出多d街街

笑左出聲

眼淺豬

帶左colour con咁

唔知會唔會痛或者唔舒服希望只係發唔到聲啦

如果佢真係狗，唔係狐狸
你會唔會棄養？

白滑狗仔

推

究竟佢係狗定狐狸定佢係個名叫狐狸個狗..
Btw巧打耳

樓主好人，狗狗好可愛 都係你功勞

送啲愛比佢

打咁大篇野做乜

Hi 綿綿 要健康成長呀

我記得你之前個post呀
多謝樓主領養 自己有屋企因素領養唔到
睇樓主最尾幾行字睇到眼濕濕
希望狗狗可以得到返應有嘅愛
虐待動物者中武漢肺炎死全家落地獄俾動物虐待返

點解你知我真名架

好人與狗狗一生平安

樓主一定要好好珍惜同佢相處嘅時光，當你以為仲有好多時間剩嘅時候，其實時間過得好快，我屋企都有隻狗狗，由細個一路到最近佢身形開始肥，開始冇乜活力，我就知道我最驚嘅嗰一日就黎到，諗返轉頭原來自己一直都有好多不足，我以為我陪佢嘅時間好足夠，我恨不得我可以同佢一齊走。

可能佢只不過係你生命中嘅一部分，但對佢黎講你就係佢嘅生命，應承我，無論點都好，唔好放棄佢，好好珍惜佢，樓主加油。

咪就係 睇撚到我r哂頭

淚腺有啲勁 得閒要幫佢抹眼仔喎樓主

屌 臨尾個句有洋蔥

睇到原來你被人割左聲帶 再望一望佢個笑樣 咸左

可愛

上個post我問你架

好感動啊

個黑眼圈

隻衰妹成日都得戚到爆

好記得佢個黑眼圈!!!
佢搵到你做主人真好

sweet!

樓主你好靚

咁所以其實佢係狐狸定狗？

好得意好有愛

十日無撚過教咁

多謝你比左幸福佢
睇到眼濕濕

松鼠狗

好得意樓主好人一世平安

Sor 錯手噤錯負評
就連唔小心噤錯負評 都有罪惡感
三萬thx

用開邊隻藥膏可以咁有效退黑眼圈

樓主好人一生平安鍾意貓多啲
但希望所有人都要善待狗狗同其他動物

好得意
好人一世平安

想領養樓主多啲

咁撚可愛都打得落手係乜撚嘢心態究竟

要買清潔淚線既藥水幫佢清潔下
如果唔係好易發炎架

物似.... 好人一生平安

屌睇你啲字有啲想喊

係咪單眼要treat呀？

會唔會咬尿墊？
點解改善到咬紙巾呢個問題 自己個隻都成日咬

好感動 樓豬好人一生平安

唔係呢
呢隻真係唔係狗？

肯唔肯定自己無俾人呃

我都記得你舊post度有講過佢叫綿綿呀樓豬

你咪係支那娃娃

有印象

巴打好好心

由細養到大都會咬主人架
不過對狗隻其實真係比幾多心力就病幾多回報
個啲狗仔traning班其實都係練埋主人有無耐性
用上堂學到既野再慢慢去教返好隻狗
佢地一世狗好短命 有啲遇到過好多壞人壞事
你而家對佢既好 真係一份功德黎
唔好放棄佢啦

屌好正
睇黎你地有個故仔

不離不棄

已經隔日抹

好記性

機心單眼汪

慘 咁日日抹啦

佢揀左我做主人真好

事實既野唔洗再強調

同松鼠狗一樣原理
但佢係狐狸狗

驚你養唔起

唔會wo
佢中意既野同我一樣，雲呀，紙巾呀，成日同我爭環保袋

認真，真係唔係，唔好報海關

乜連登仔咁好記性架咩

笑撚死

咩品種？

好人一生平安！

支持領養！！

我隻狗都爭野玩
但佢日日都咬尿墊

白毛松鼠

最後一句有同感到樓主好人一世平安

隔左咁耐個樣都係好似未訓過咁

仆街到割完仲棄養 好慘成世狗都無得吠

狐狸

嘩！小惡魔黎，我有買zeal既牛骨俾佢咬，大大改善佢咬紙巾

唔怕啦，唔洗吠
媽媽會保護佢一世

我見一獲打一獲，咬左2.3次之後佢都唔係點咬，可能掛住玩其他野

我籠內係放尿墊盤有網格佢咬唔到，籠外就普通放尿墊，有咬過幾次，比我打佢pat pat，之後聞下就走

真係狐狸？？
已經分唔清佢係狐狸定狗

屋企無籠 打完patpat第二日繼續咬

俾舊骨佢轉移視線就得？

真亦假時假亦真

我既概念係
佢地好似bb仔咁牙痕，俾野佢咬就得

狐狸而家幾多歲？

你隻poodle係餵糧定鮮食？

好似呢隻咁

好人,一生平安

好憎狗下齒露出

利申：貓撚

隻松鼠狗幾玲瓏浮凸

noted

兩歲thanks

我都好想俾人領養

多謝你哋既意見
認過搵dog trainer
但佢呢啲堅係精神病 已經唔係行為問題 所以覺得應該都無得搞

我係唔會唔要佢
佢又老又臭脾氣又咬人又多病
唔會有人要佢

你國家主席黎，唔需要啦

都就嚟滅黨啦
仲睇黎做乜嘢

狗糧為主食 間中會俾半隻蛋 白烚雞柳

Eric Ko

我係餵糧 養到佢而家有d肥

邊到領養？

間野鬼鬼地，唔推介了

狐狸嘴巴更長更尖
我看過很多次狐狸

琴日見到你隻狐狸

笑哂口 祝你地都幸福

生命影響生命
你幫佢時，佢亦幫你成為一個更好既人
多謝巴打

下 好驚 where